「秒經」有冇人明？

囉母囉母囉 加多輪故

呀納三槍 也哈出奇

囉母囉母囉 架墊架